城寨短打: 願誠哥歸香港，石禮謙狂插林鄭

城寨短打: 願誠哥歸香港，石禮謙狂插林鄭